[HKCC急問] 有無ching遲交過佢網上系統啲form

打左去問無人聽
而家驚過火屎

Molamola

認真無?

佢地班學店可能仲驚鬼你

*驚過

遲交咩

何出此言ching？？

聲明書

唔係好早就要交咩

原本係20號 但係我睇漏左而家先交

ching 有試過？

星期一打去問問啦

梗係冇啦
我驚冇書讀呀

但係佢 好得意 佢20號完 佢23號叫我up番

比左機會你 你都係唔upload

學店 放心一定有得讀。撥個輪/send 封email同佢單聲再補教就ok

試過，照交就得

你冇交佢會打黎提你交翻同defer個deadline

冇有怕 識人開咗學先交都冇事 得閒撥到輪講聲就得